拆解保皇黨賤招 - 區選後生女扮獨立

保皇黨一向係區選都會派啲後生仔、後生女去扮獨立、扮中間甚至扮黃。

以沙田海嵐呢區為例 - 建制派嘔心扮黃

Share 張圖講句 「香港加油」 扮黃，無恥到極，起咗底FC咗結果原來係保皇黨扮。資訊係有區間，總有人會唔知投錯、或者比人呃。

其實有一個拆解法無人做，成本只係係三千蚊。既然呢啲區保皇黨扮中間扮黃吸票，咁就搵個人做相反，扮返藍。講自己愛國愛黨，罵呢啲偽中立人士係亂港暴徒，咁就可以燒返佢後欄，𠝹走啲廢中廢老票。

佢扮中立時，我地扮返藍，𠝹撚走佢地票

其實而家好多區係黃營傾唔掂數內訌，但係點解無人去切入藍營個market？ Be Water ，如果區區都有人咁做，代價只係三千蚊參選費，就算拉唔到保皇黨落馬，都可以擾亂佢地傳統配票系統，同埋資源分配。

如果你對制度心心不憤，又唔可以上前線，考慮下係自己區比三千蚊出黎參選𠝹保皇狗，試下點破解佢地製造出黎玩弄既制度，十個選民提名加三千蚊就參選到。

今年區議會選舉提名期至10月17日。
選舉日為11月24日。兄弟爬山！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

人地配晒票,邊有咁易俾你扮藍𠝹票

最後𠝹走自己啲游離票

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

建制會叫d廢老投幾號
扮藍根本無用

要搵4眼肥肥地去介

唔止謝sir，連er er er sir都……

agree

推

想屌

推阿

保

東莞二舊水貨仔，收皮啦

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟